用擲骰仔嘅方法配票

如果全民都用擲骰仔嘅方法配票可唔可行?